#台主幾時開post教動物台手足溝個日本女朋友?

你之前個日本女朋友家陣點? 點解你日日都咁得閒上黎mon動物台?

邊個係井台主

撚知

乜能

個日本妹同佢一齊mon post

唔過2頁

架妹識唔識聽#語?

#台主班銀牌打手去左邊

台主舊制n1